連保護自己都唔識，點保護香港

你可以走，可以避，可以自衛還手，但有乜可能係收埋對手係後面企定定任人打😡